中共戰機深夜闖空域 台派多架軍機驅趕

節錄

中共戰機深夜闖空域 台派多架軍機驅趕

F-16戰機深夜升空攔截解放軍戰機。

大陸近月在台海空域軍事動作頻頻，解放軍戰機前日罕見地在晚上闖入台灣的西南空域，台灣空軍派出戰機緊急升空攔截驅離。據指，花蓮、台南、嘉義及台中的空軍基地，接連出動戰機應對，兩岸空域緊張情勢一觸即發。

前日深夜開始，台灣各地都有民眾目擊戰機深夜緊急升空，台媒援引當地軍事迷提供的消息稱，前晚至昨日凌晨期間，中共軍機多次「侵犯台灣西南空域」，台灣空軍包括嘉義丶台南丶花蓮在內的多個空軍基地，出動F-16丶IDF戰機連番緊急升空及監控，並對中共軍機警告驅離。。。。。。。。。。。

美反潛巡邏機南海偵察

相關新聞：參院通過《國防授權法》 倡「六項保證」 美部署邀台參加環太軍演

根據台軍紀錄，解放軍軍機曾在今年3月16日晚間，在台灣西南方外圍空域首度進行夜航訓練。。。。。。。。。。。。

台灣蘋果新聞網

番去救災啦on9